[旅遊片]ming仔真係完勝達哥

ming仔

達哥

ming仔
達哥

各有千秋

蔡思貝唔係影個廁所就係影佢個大頭，點比

一個介紹地方
一個介紹自己
點比?

達哥都係拍打機片算

達哥去邊都係一樣淨係影自己個頭贏鬼到咩

達哥都唔係想介紹地方，純粹想分享自己係嗰到做咩

暫時達哥高分d

達哥今次自己一個去?

暫時証明達哥拍旅遊片好睇過ming仔

達哥益你含

Ming仔好正
達哥唔同套路但都好正，好難揾唔同野比
琴晚打格鬥好好笑

而家淨係比較旅遊片

一個主打旅遊
一個主打打機
咁都拎黎比？

達哥係連登邊踩得死, 咁多小學雞支持佢

好想俾兩個負皮
一個係俾樓豬個on9
一個係要黎支持達哥

想睇下連登仔對人定對事

太極端係冇得比
達哥拍旅遊好似新手
Ming仔係高手

如果講內容
Ming 70%講地方 30%自己分享
達哥 90%自己分享 10%<景

要睇既話半年前都睇穿哂啦,
如果連登仔真係有批判思維對事唔對人,
連登洗鬼咁快收皮咩,唉

達哥有拍片整曲奇
洗唔洗同bob叔比

我都覺得林丹打藍球好廢

達哥係分享自己姐 目的完全唔同

想睇達哥食臭魚個哀樣

達哥痾篤屎..班連登仔都鳩沖搶住食嫁啦

負評係俾樓主既

咁都有得比 你不如攞頭條新聞同正常六點半新聞黎比~都係新聞姐

睇MING仔就睇景
睇達哥就睇到佢啲牙原來幾靚

Report 左達哥條片比YouTube

準備執啦

達哥嗰段唔算旅遊片啦 點比較？

達哥邊度有話係旅遊片？分享自己姐

Ming仔旅遊片仲好過大台，但連登係成班達哥信徒，點鬥

正負皮=連登00後小學雞多

咁都好攞黎比 係真心鍾意睇呢兩個人就唔會攞岀黎比較啦 性質都唔同

投達哥係因為你戇鳩 兩條片根本無得比
原因上面講哂

負評係俾樓主既
人地達哥都唔主打旅遊都拎黎比較

唔見你拎ming 仔打機片比

達哥好笑啲
但ming仔深度啲

點解又要比較又要投票 兩個都中意

ming仔條片幾好睇 第一次睇

兩個都鍾意

樓主最on9 無得比
咁都比一餐 搵個新手比個老手
其實你都想踩一個人姐
不如你老老實實講出黎想踩邊個踩仲好
咁低質既借刀post

兩個我都鐘意

話達哥好過ming仔嘅真係對人唔對事
明明睇得出達哥同ming仔嘅出發點都唔同
利申：達粉

咁樣比
不如你話
打機片 達哥完勝Ming 仔呀

證明連登好多中學雞 佢地覺會鍾意睇達哥

益你含 達哥自hi真係好好睇

佢食野個樣好嬲打

含啦

ming仔真係去旅遊
達哥去瑞典係做野 點比

我相信D負評係比樓主唔係話達哥>MING仔

Ming仔d打手真係技窮
成日借達哥上位
早排有個post問有咩好的youtube又係借達哥比較Ming仔炒熱個post

冇睇開ming仔
佢個cam好似麻麻地

成班人對人不對事仲覺得自己好有道理

達哥2:30果個剪接贏哂啦

無改錯名
你自己本身已經有bias
仲懶係中立咁

根本達叔都唔係旅遊片
達叔分享自己做咩
明仔就真係旅遊 講下景 講下人

兩者性質完全唔同

達叔有整cookie洗唔洗同Gordon Ramsay 比？

又一大班打手
拍電影明星夢發唔成沈晒
今次醒目keep住一大班打手

大比數拋離

兩個都有睇

將佢兩個黎比 樓主應該是連登職員吧

咪撚係到同我扮中立喇柒頭
我兩個都鐘意睇
但從來唔會將佢地比較
兩個唔同風格

總結：樓主on撚柒99

ming仔係舊登過街老鼠 過黎呢到上神枱

平心而論，達哥拍E3係好好睇
今集無講game event咪覺得佢單調
純旅遊片Ming jai一定好睇過達哥
但你試下叫佢拍e3?
根本大家範疇唔到，你拎達哥嘅弱項同Ming jai嘅強項比無得比

因為正常人都唔會拎條旅遊片同條拍下個人感受既片做對比同比較
達哥依家係專門拍旅遊影片定點？

咁既然係咁
何不成全大家
咁想達哥條片屎既
咪負皮比達哥贏 睇你地又點講

係咪on撚9
依家兩條片完全唔同性質
你地自己要拎黎比
又屌人地投達哥
是咪on99

達哥唔算新手
佢拍片拍左好耐
就算只計呢種片達哥都唔係第一次拍億里行

你拎Michael Jordan 同 碧咸比邊個打籃球勁D

我覺得Jordan打邊爐最勁

一個係旅遊片
一個係純粹分享下生活
比乜鳩

負評係比樓主

頂達仔開頭一分鐘認真介紹瑞典酒店廁所真係笑左

算撚數吧啦ming仔，成日上黎開po呃hit rate ,睇果d都係垃圾

有咩好比較，兩件都垃圾

達哥都唔錯，第一次睇

支鏡唔夠wide姐 ming仔咪又係會講酒店房

又係你呢d自以為高人一等 睇開咩咁把炮

大J哥哥同笑波子

大j就小學 班達狗中學雞泥

樓豬未學識比較點用 可以讀下書先

達哥只係分享自己既所見所聞，又唔係想講咩風土人情。出發點都唔同

達哥好睇d

兩個唔同野黎架喎
ming仔果個成個旅遊節目咁
達哥果個就似真人show
以旅遊片黎講緊係ming仔果個掂啦

但講有趣程度,達哥果個搞笑啲囉
佢食野望鏡頭果陣,個視線好似唔知飄左去邊,望住啲唔知乜野咁
睇到佢飲油已經開始忍唔到笑,期待佢開臭魚罐頭果一日

Ming仔打手？？？

伍乞兒咪又係

咁ming仔拍旅遊片之前個d日常/9up真係睇都廢事

要睇達哥點on9

八奇樓豬

一個post搞曬 2個正正經經 無咩好反既

勁撚多打手話好睇, 話進步左好多
我即刻試下睇啲新野. 佢有段片講交租
好老尷睇唔落去

樓豬係2個嘅打手
呃9人入去睇

睇達哥就係想睇佢點柒點毒
呢點達哥俾到好大娛樂我

睇到佢個ON9樣就好想笑

根本個問題係充滿誘導性提問
然後衰咗 又懶對人不對事度
但明明係自己居心不良

投你老母咩 呢啲post真係戇鳩先諗到